[JJ插地]求牙醫推介

隻大牙蛀得都幾深 一直都避開唔去搞佢
平時食野就用另一邊咬 因為用蛀果邊咬會好痛
最近隻牙開始唔搞佢都痛 決心去搞佢
我諗應該就要杜牙根+整牙套 都預左唔平
而家但求搵到間手勢好既牙醫補住我隻牙 唔想成隻剝左佢
價錢方面公道就得
Thanks！！！！！！！！

有得補唔補，係都要拖到杜牙根先搞

我都覺自己on9 以前遇到D手勢唔好既牙醫搞到驚左去睇牙

想手勢好咪搵專科，但至少一皮加唔知排幾耐

lm 同你一鳩樣 痛到訓唔到

咁又未至於要去到專科
但求正正常常 起碼有人推介
唔敢求其搵一間入

一齊去補啦 唔拖得

痛到瞓唔到就預咗要杜啦

上網搵到仁濟牙科 比普通醫生平 但未去過 唔知點

我知呀 不過唔知去邊間好